放Roland TD25KV 電鼓

Roland TD25KV 連hh stand, bass drum pedal, 鼓凳 $13900
有興趣可以tg @victorfongg